★真🌕美食車+香港特色機場！

又懷念過去？
做人要向前望

過去可以打J

前望見到地獄

懷念過去懷念過去
剩下日子總會有樂趣

想要街邊檔 翻大陸咪有囉

支那味，不了

要港英味

其實真係幾好味

以前街邊D牛雜好鬼正，有種牛雜香味，唔知落D咩去煮，如果用把就甩就甩嘅較剪，就證明好淋 之後開始染紅色，就冇左味已經冇興趣食
臭豆腐就有一個臭圈，我覺得臭圈越大越正

仲有d串燒檔

lm

啟德最繁忙嘅日子，正值九七前嘅過渡期
每日都有好多人由啟德機場離開香港移民外國
九龍城上空每隔幾分鐘就有一架機飛過
就好似不斷提醒緊香港人，香港嘅日子正在倒數

以前d咖哩魚蛋真係超香 絕唔同依家

香港機場: 啟德-->赤臘角-->三跑